係咪係時候組織多一次終極和理非曬馬比各國睇？

推

一定要，世界各國比較鐘意睇到和平既遊行。

推！

一定要 要urge美國快d通過民主人權法案